【I/A】精靈之望 스피릿위시 Spiritwish 國際版 (6) - 抽唔到呀！

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：
已推出

Android：
已推出

弩，弓我都有紫++,升肥仔定男弩?

有無2服公會收人

有無L SER公會收人? 今晚先入得

39LV

之前七原罪講左要入會，但原來退左會要等一日先入到，可唔可以留個位

我都係

肥仔個樣你接唔接受到先？

無問題，勁行先

想問下升唔升好，你地有無升？
升一次250萬 你地有無升 依加有2張
儲錢升？但升左好少加得果少少好似無乜用？

另外弩好似好廢咁
有把拉普弩++
有把拉普雙手劍 無+嘅
有把拉普法杖 無+嘅

升邊隻好

肥仔好撚樣衰喎

放左d升級石入倉...一粒拎返出黎要200蚊...警世

Ukko 求收留

其實有冇人個試煉決鬥場同我一樣bug左？
開唔到好幾日

我公會任bug左4日

我都係bug左公會任
琴晚走左公會
睇下一陣有冇人收
冇就開個公會解任先

會唔會話1LV公會 會少啲任？

任務數跟人數

On9 打王轉頻卡死左登入

之前見有d人話好窮無錢,其實如果可以用電腦長掛的話可以set 劇本自動賣野放置,1 粒鐘十萬8 萬點都有,電話都好似有app 做到劇本

知唔知點set

公會賽係咪得第一名有獎
其他冇

bs 就咁自己錄個流程就ok, 好易用

Lm

咩係升級石

用黎升武防d灰色石

你可能有bug
我無扣

1晚1舊 即係過多11晚就有新裝

雙刀火雞升一階要250萬
哪有錢你老母....

我放棄左 去左打書搵錢

我掛左4晚一粒都冇

可能中左BUG

會唔會係本身黑仔...

喂呀

46火雞
45雷法
42男補
掛唔掛到海3/瀑布

都係睇你D裝

辣殺裝

掛海2好似好D 打得快D有著數

好難升而家.....

已經無理...唔郁D EXP
強化又失敗

我身上面著緊紫色無+既裝諗緊升唔升上去好

講起強化就得 d成功率都唔準

唔升無野著

80% 我可以強化8次失敗

但係強化成撚日衰.....

你真係好黑仔....

我升撚晒上35唔撚敢再點

抽野會抽到想棄驚

上黎睇人抽野十抽三藍時個D

著住d廢裝 唔上唔落
棄棄地感覺

公會任BUG唔FIX已經覺得好唔公平

一晚3粒 跟住3晚0粒

抽左好耐藍時抽極都抽唔到雙劍，灰到呢。

用其他有藍++時既角啦

如果1登入極都登入唔到，要點搞?

中bug卡死左

知唔知點樣救返出黎

試下換下人 如果入到個畫面 bug左都照用回城石
唔得就kill app再試

想問點解我隻弓手用唔到既？
同埋有無公會可以入一齊玩

52級求8級以上公會一齊玩
香港人 救poly!
Id: Porkpork

有無人無收到pvp同昂卡羅排名獎勵

其實強化成功率點解咁白痴 +30開始升 升左不下三十次都仲係+30說好的70%

收皮lu,我搞左好耐都仲係lo死，個號係未無左啦

我冇

佢俾邊件藍時++你
你就應該玩個隻角色啦
唔可以強求單一角色藍時++

中到藍時++ 已經要跪
仲強求中到用緊果隻角色

打左一星期 得一粒料
真係有排卡

唔洗灰心 我卡撚左一晚 後尾知點樣可以解決
首先你要不停狂開game 開到你唔係斷線入到隻game 先
跟住正路係卡bug卡死左 跟住開地圖 用石傳番去村
你重開隻game 就應該無事架喇

精靈之望係幾好玩嘅
雖然好玩都係要屌
屌你老母垃圾連線 垃圾bug 真係好撚垃圾

嘥撚左隻game

埋大救人啊⋯⋯

有位可唔可以加埋我
Id: Teddyc

有公會收留嗎？
Id: 葉立誠

換人kill app 試過曬係唔得嘅
一定要撞到入game 用石番村

仲以為隻game 又死ser.... 卡撚左我10 個鐘先識搞
屌佢老母

有冇人解到公會任

公會冇晒位

有冇打王群

我想刷提督藍++刷到而家都未刷到 但雙劍小胖衛兵都出過
而家個雙劍買左尊貴hea玩中

我只有一件藍裝+ 聖戰士。。。

你隻弓手死左，撳佢入隊再返村復活

起碼刷左三百個ac每個七抽

我係課金的

想搵公會，玩到48Lv
game名叫Casio

30624770

邀左啦

兩件同名同樣藍時 可唔可以一齊裝上身?
兩件都聖戰....似迫人課金多

點解唔升階

求公會收留
35lv 雙劍 聖騎 吟遊

一件++一件+

可以會拎到上本身件野+血 拎唔到下面D數值

聖戰先啱 打錯字

垃圾驚

有公會收人嗎?
拉蘭拿

屬性2選1
HP共用

咩鳩藍時++
對臭手人士真係好似都市傳說咁

47LV
暫時得一件時空普通藍

單抽十抽都唔會見到架啦係咪

見到了，一入得即入唔該哂

冇哂位了

非洲點抽都冇

整武器 粉紅色粒野點先有

打怪 多數拎來賣

打紫書係咪最穩定賺錢方法

係呀，我而家掛52級牛區
一日掛到3百萬up

係
唯有在等人俾人踢，或者佢在開位先加到你

一個人農到個公會營地出黎，有冇爸打想入
公會名：有班警察毅進仔

有，id:相忘於江湖

已申

呢隻驚啲強化成功率真係呃鳩人100%都會失敗

呢排係唔係暗改
90%可以連衰3次

直頭呃人嫁，你話90%都可以安慰自己會有機會失敗，但100%都失敗真係離哂譜

咁on9report佢再加係佢fb嘈啦
以前好易升到加40 最近70%成功可以連衰好多下 最勁個次係+38》+30

金圖係咪都係好難出?

中撚曬bug,入唔到驚

Loading已經話斷線

好on9 一打王轉s就入唔返

BUG多到呢

我都係，卡死世王之後過一陣又入得番

入到一次冇飛走張60圖 依咖又入唔返

Id 葉立誠

換出場角色再入驚
如果入到郁唔到 試下用大地圖自動行去隔離圖/回城石 等一陣quit驚再入
有機會會冇事

唔怪得之你歐到無朋友

呢個我都覺

明明上星期都唔係

應該唔係錯覺

唔撚得，垃圾驚
試埋重新login都唔得

掛左1粒鐘都冇張金圖

同感 更新前我有3,4件裝
都係唔用穩定劑 直接硬上+40
唸住留番傳說裝用
更新後我有件+35上40已經爆到我唔敢亂試
p.s. 難得存到3000石抽時裝 又中10白

呢兩日95%都可以衰

仲有d咩方法解bug

係咁彈game，真係有啲想棄
咁耐都仲未搞得掂呢個問題

卡ac先係原罪

原本諗住原廠代理應該唔錯 點知去到台仔手都係改不了吃屎

申左

我通常一換角色就會入到遊戲畫面 通常都係bug晒 例如出左地圖出面/睇唔到隻人仔
再用回城石/大地圖自動去另一個圖 再重登幾次就解到

ID 贊頌吾名
申請左

我都入左
id亂打先知冇得改: kncf

唔抽角色 係咪要慢慢等佢送先有?

綠卡好似會送自選一次定兩次，藍角等佢送/主線會送一次

時裝>角色>裝備

為減少遲延現象的記憶體優化作業進行 [ 下周套用 ]
為讓記憶體優化，在遊戲內物件上減少了被傳送的不需要的資料。
世界 Boss、公會 Boss 登場地區等在特定時間裡許多玩家聚集的狀況下，修正成只會顯示自己角色的技能發動與特效。
設定 [ 選項 > 系統 > 畫質 ' 低 ' ] 時，自己角色圖片會簡化後顯示，並變更為只會顯示技能發動與特效。
低規格遊戲選項設定進行了優化，在畫質上即使設定為 ' 低 '，變更為不會發生不需要資源下載。
在禁用語、掉落、任務等的客戶端上，變更為不使用的數據也不會佔據記憶體。
對於經常發生遲延現象的冒險家們，建議請進行如下的遊戲選項設定。

無法連線問題的部分，仍努力持續解決中 [ 確認進行 ]
透過客服中心和社群黑莉、桃樂的回報，在「各種下載畫面上發生無法連線問題」和「偶爾主要帳號無法連線的問題」相關部分，正持續確認中，這非少量且高度重要的問題，我們已經充分地有所認知。

因為是在多樣化環境上發生的問題，因此尋找解決方案是有一定難度外，也需要些許時間。但正如先前所提到的記憶體優化作業一樣，確認到有問題的事項時，我們將會持續努力，有關該作業的過程與結果，將會透過公告或開發者日誌進行說明。

公會任務呢

Game都入唔撚到

你地到底用咩機從未中過bug同彈過

每次中 只要番到新手村就無事

我解決左登入BUG了
去新SER開新角, 之後KILL APP再入返中BUG個AC度就解決到

掛撚左5日一粒都冇

大家都係十白之達人
呢兩日無咩耐性係咁單抽

之後都係白時

真呀。95%都爆你3-4獲咩撚野事先

真
卡左既買左月卡又蝕抵俾佢

跟住進度又慢左

大家都知呢隻農game
玩毛咩

非洲人唔認命都唔得
我都係
所以我唔係好敢掛
升lv算

卡左公會任差唔多一星期

玩毛咩

咁多位巴打, 相信大家都抽唔少時裝..
多左個d / 唔會用既角色d時裝你地會點處置

藍綠以外登錄完就賣

係咪要去海希先打到紫武既強化書
衝到冇晒都升唔到+40

睇地圖資訊可以睇到有咩掉落物

見佢$0

搵唔到藍時
自己由白合上藍

呢個先係重點
0蚊

不過我都諗緊係咪要一件一件白咁合上去⋯⋯

唔覺得自己會抽到藍時

合作團戰係咪要打1張飛嗰個?
唔係本週點夠20次

錢掛耐D就有，鑽掛幾耐都無
我都諗住慢慢合，即使抽到藍++，咁第二件呢

12個鐘先得20張金圖要掛幾日先一把金武

算多，琴晚我掛左一晚防金圖，得7張

1星期個個都計

掛三日下水道一粒都無

1晚7粒金防圖不如掛料 件裝又勁10倍

但我幾日先得一粒雖然我而家都係去番掛泥人

只不過琴日掛到灰灰地想換個圖散下心

痴線決鬥打到白銀就死晒

5日都冇一粒

飾品強化左先合成同合完先強化有冇分別

我遲入坑，到而家都仲係打得前2-3隊

趕event拎雙劍嗰陣勁絕望，得30LV第一隊已經36

一時打到白金
一時第一場就死晒
痴線

每日課題送 合作1張 週間1張
每日 尊榮商店用30萬買 合作1張 週間1張
每週 用350石買 合作5張
一個星期 = 合作19張 週間14張
19張合作全部打下水道 + 打1場週間
淨伍13張全部留起

大家係咪都有打傳說料做傳說防裝？但keep住打4xlv怪好似好浪費時間

我就信唔過自己d人品

我驚我一星期都無一粒

打輸扣唔扣券？

有無多活人公會收人

冇 得升階有分別
++冇得合閃 合閃先有得升++

隻傭兵真係好慢

又10抽 1藍時++ 雙劍
但點解係+萬3咁小? 唔係萬8 / 2萬4?

唔係原生藍時
你個件應該係白裝升上去版本

今日十抽時裝 兩綠

其實 我男補同雙劍 都有藍時 但冇+

雷法就藍++

而家有石 應該重抽唔抽時裝？

抽 一個角色可以用2件時裝
Hp會疊上去 屬性就2選1
仲可以當抽定俾其他角色

想問下抽裝定抽時裝好D?
好難儲石抽

唔好抽裝 慢慢farm仲好

想問下公會營地有咩用？

入去就咁打怪？

巴哈話藍時 血唔係最重要
最重要係3個能力

唔夠打

今日掛下水道出咗3粒

屌 啱啱先睇到 又出新角

今日出0粒

Game入極都入唔到 點搞？

公會營地 掛左一個鐘

有乜野出架？

53升54 要5億6...
掛公會咪一日唔洗就升？

我背包用時裝塞滿100個位
而家唔會在執到呢舊垃圾重野
不過製作書強化卷等等都仲會執到 你背包最少有1個就得
咁樣應該可以掛1~2日都唔會爆背包 但壞處係唔會跌裝

睇住個材料數字 廿幾個鐘都冇郁過真係有d灰

玩到依家....覺得等級大過一切...
升到70先再番去打料

上網睇過 最正都係紫卷
都易跌藍綠裝

係多經過出面啲怪
但每日最多掛得一個鐘
要買卷先多一個鐘
每日七點 重置 上網睇

掛左三四晚 海希 出得一舊
但都會照掛

每日得一個鐘掛....

點解我入去見唔到有怪

幾好既方法

但呢D都係錢來

夜晚訓果陣都OK GE
但掛金圖卡死埋呢D就冇金錢收入

你可以訓覺先咁做
起碼訓緊個陣唔會爆袋100%
仲可以執到製作書賣錢先

抽到野獸原生藍時++ 但有撚排先用到 得個望字

其實有冇話D裝咩效最勁 成日都唔知洗到咩效先係好

暫時覺得技能+1 攻速

個技能+1冇上限先? 如果都係20就好似冇咩用

2ser 公會 風中追風 收人

+1會變21lv，之後就唔知可唔可以再疊加

劍聖

讓人二萬血既劍聖

可唔可以睇下隻人 想睇下咩樣條裙

啲石難拎到呢

好靚

有冇人知會唔會送聖戰士，同埋佢應該係後期角色？
一路抽到佢既武器同時裝，如果會送我就忍手
無乜機會送我就課個719包玩下

主線23會送自選藍角一隻
大約60lv可以做到
你唔好課

世界王箱淨係開到飾物？
明明見佢個list會有裝

我都想知有冇人開過裝

ukko公會
名:革命心
有一個位
留id

飾回 命 血邊樣好d?

王係咪係個個地圖隨機出

但係仲有火法揀 如果兩隻都冇既話

自選藍都要雙劍三突

開過，拉普裝同森林都有開過

好癲

開王TG?

新手想問問做咩有時打打下 得返1隻角色
禁角色個到都係得返1隻

係選角畫面到 唔見左個兩隻角色個名黑左

返村就會復活

咁on9 ge

你打怪死左

唔課金完全係玩唔落去

除左vip唔洗課
算係咁

時裝又係
石又難拎

好錯敗感
掛左咁多晚得一粒

打錢定打料升lv好? 好迷茫 料又唔柒出

去掛錢開心啲

時裝係比課金玩家玩既野 無課/輕課唔洗強求

其實kill / 秒 0.8打得好慢咩？
成日有人黎搶點

可能人地想慳水錢呢...

合白裝上藍,總有一日有藍既

開極都係飾

幾LV怪先會跌紫裝?

而家一日賺3~400萬
好爽

打咩

仲爭5粒整到法師金++裝

百幾張紫卷 34->34

抽唔到紫++武 得普通紫武既話洗唔洗照升佢做++

掛乜.....

5粒....都幾耐下

唔跌算係咁啦

要升 唔升既話後期會好痛苦

點升

件裝80lv同埋+40之後用升階石升階

點樣+40

升級

升極都係+3x

更新後抽獎,強化都明顯改低左基率
我尋日都係10件白
預算留石到下次更新後先再考慮10抽

2330 打50王 本身預算有機會第1名
打到150條血 開始有人黎打
一睇個名 "山下製酒"
打完睇輸出 輸一倍

想農到 每隻人都有一件金防具先
唔知要農到幾時呢

唔好玩啦 全ser數一數二食王神來wor

佢應該全隊有金++武了，輸出20幾萬

想玩忍者 但仲未有隻角
好唔好抽角色pool

40已經會

3x個鐘冇出過料
最初仲諗住今個禮拜可以整到件裝

差幾多

爭8粒

掛左幾晚得一舊

係咪bug左？ 打緊都未解到

係 等fix

未解夠20個

一晚成果
36-》32

係咪今晚11點都會係咁?唔會重置任務?

已經差唔多成個星期

睇黎要退公會再黎過

2 ser 公會收唔收人? 47lv

轉公會都唔一定有用

入面全部60LV..我得4X打好撚慢

雙劍 男補 配 電法定時空好？ 電法時空都係得把紫武無加

森林純紫無+唔係好捨得升

卡分流卡到2046尋晚嬲嬲地去apple搞退款。

今日退返2500落張卡度

總有無方法拎雙劍士?

有 今個星期登入都送一隻

五十頭入去打好爽，照進度應該有一億 / hr

佢D機率係咪偷偷改左
升裝同掉落

另外我想問下距離 100m 大概有幾遠

1個地圖

幾時先送預言者呀 好似幾勁

係？ 即係弓手果招射程內全部有暴擊加成？

打牛人區或者54lv區
有咩賣咩

係，一日三百幾張

雙劍兩把武器 你地會平均升定升完一把先到另一把

升咩

又話送雙劍卡片 點解我收唔到

傳防素材有爆發期, 我掛4 個acc 都出現過某1 日突然出4,5 粒, 都有1 個acc 試過7日1 粒素材都無

應該再哂啲機率

如果正常應該係1 至兩日得1 粒, 掛15粒十零日真係無走雞

仲有冇公會收人

改哂啲機率啦應該

掛海希 幾晚先得一粒

升裝又難過之前

抽時裝又難左中藍

唔係,就剛剛嘅事11 點至3 點左右3 粒零鐘出左4 粒, 另外3個acc 都係穩定1,兩日1 粒,但突然某日半日內出4,5 粒

卡係角色登入，係咁loafing ，試過巴打啲方法都無用

巴打咩server? 我見好多話卡登都係亞服多,特別係ukko

就係Asia ukko

守護兵有咩評價？

100抽終於中第一件藍時守護兵

我卡過兩次...都係出去創角....入GAME..用道具回村
之後先正常番,..

Server down?定我去左日本入唔到

日本ban ip

女女女

劍聖雙劍

不過我都係鍾意弓手多d 🙂

屌
咁唔駛玩

去旅行就專心去玩啦

升森林仗做金裝會唔會好on9
冇拉普仗

睇番新聞 原來原廠係韓國撈得唔係好掂面臨破產 唔怪得咁多bugs同連線搞成咁都理唔到

個個都電法 雙劍 男補

無課至佳組合電法d技仲勁過火法

有冇vpn

電腦開住來掛
之後用手機遠程控制自己部腦

唔係好夠防 冇紫++防裝唔係好掛到機

....已經係日本

咁仲課唔課好

月卡算

如果要玩唔課VIP點玩

$78 當租佢SER
佢一日唔搞好問題 其他唔好課

態度正確 睇下聽日更新成點再算人都請唔起去fix bugs 點解仲要課

諗起本來今日維修更新改聽日,宜家咁睇好似鬼鬼地咁,如果聽日都無維修我連vip 都唔買鳥,剛好後日完vip

睇埋聽日啦 如果佢有心修好又有回應 隻game抵課既

半放棄狀態
決定左打夠料先會繼續玩

巴打可唔可以留個位,今日先退公會 要24個鐘先入得番

2 ser?

女朋友抽

咁應該唔洗玩

這些機會

過左鐘唔記得打世界王
但有掛機所以有一個箱

終於開番次有傳說鏈

睇黎我用哂d運
之後都唔會抽到藍裝

金飾真係唔難抽同埋+d野又唔係真係好多 紫++(+4)仲多
睇廣告中左條金++

屌你唔好以為細細隻字就睇唔到

Agree,毒撚冇女朋友

可能要掛多兩個禮拜

公會有一個位
名:革命心
有冇人入

我都要打料先玩到落去
隻補得最基本森林全套, 去到海希2樓唔夠力

d料48個鐘冇多過

+28跌落+22

L ser

連去美國的vpn先連到

負評係俾你女朋友

傳說飾大家會唔會升做閃光 定係就咁強化算

傳說強化石好似好難入手

唔好

升爆在換啦

3000鑽抽裝定人好

最後抽左時裝，正常？

雖然唔係原生
但有2件藍色已經好運到仆街

黎緊23lv我應該換雙劍定？我見過幾日會送

雙劍個件咪原生囉

換雙劍啦 你抽到雙劍原生藍時 無理由唔用

記得10點前清好袋買好水迎接維修

52lv終於掛到第1件金防裝 比男補

課咗幾多

3k中咁多好野 我課左4k 都無雙劍藍++

Cls你玩晒

.............

打王多既紫飾品有咩用? 合上去?

想請問23lv係咪會有個自選人物？點解我無

又唔維修了

屌佢老味
真係課唔過

好彩課得5百蚊 真心搞唔掂

dllm升裝機率偷改
搞到唔係好想玩

vip完左唔撚買了

次次d好game都要搞到咁7

已退遊

維護完都唔fix公會任bug可以壽終正寢

比埋今次機會 如果維護完無咩誠意就直接退款都幾唔捨得 難得有隻game畫風同風格咁岩玩 仲可以offline掛機

維護日程：未定

希望佢頂得到維護前未執啦

公會課題冇撚解過...DKLM係接唔撚到

你退定都得啦我諗

我琴晚11點可以重新接過, 你地係一直卡死左?

hea玩算

卡左一星期

屌都on9明明韓版先行都可以有咁撚多bug

退公會再黎?

btw未試過退款? 退完佢係直接delete ac?

退完繼續玩

唔知

退完唔會del ac?

有被DEL既風險

以前退過龍絆，而家仲好地地玩緊

an機死硬

想問新角色創兩次個個點樣先解到

Bug都唔修....邊有時間ban ac

上次bug信箱 ban得好爽手

有無公會仲有位

Bug撚到解唔到

公會任bug退會解唔解決到

我之前退左再入第二個解決到

成個公會砍掉重練

唔撚係呀

依家應該係公會有bug

垃撚圾

而家先開始玩係唔係拎唔到雙劍??

好似聽日開始一連三日online會送一隻

已申請退款
佢BAN就唔玩

咁多人話退抗

太多bugs

連你都退

台灣都爆左退款潮

冇bug 其實係隻好驚

嘩屌 一上巴哈都係退款post

退左大筆$788
月卡個D豪俾佢 都會照課住月卡先
其他唔課

我今晚都番去退好玩係幾好玩 但太多bugs

佢就咁退唔退俾我
我SEND左去美國APPLE 個邊屌完之後一日內即退

咁勁send去佢email?

又黎空頭支票
聽日0800-1130
賠3日VIP+50萬

鑽都唔賠 當人乞兒

就咁退佢會話你不符合資格 唔俾退錢
之後就搵APPLE 美國個邊嘈
雖然寫48小時內覆，但通常個邊覆EMAIL都好快 即日幾個鐘內都覆你
香港個邊多數要等48小時內

我愛我女朋友

咁多女朋友

課下月卡算啦依隻game
公會任20次準備卡到世界末日

雙劍件戰鬥服係咪原生藍？

而家50世界王好難2箱

有興趣自己申請

好彩一蚊都冇課過

有無得留一 聽日入

少人左好多

課長楠哥都無左人影

id: cmmc
希望呢個公會多啲活人 頭2個公會都好少人損錢買地同on

岩先課左78 VIP
繼續HEA住掛機

L ser 長玩44 lv
求公會一齊hea

月卡正常可以比
好無玩一件事

睇埋聽日有無整番好個公會任先算
我連續幾日上唔到+40已經燥燥地

掛左3日得1舊料

玩係幾好玩
本身我打機時間少
佢可以不停掛機 上線收割開正我個飯

以前救世者之樹無時間玩,而家呢隻都幾好

啱啱試左衛兵+雙劍加射程
雙劍自己加左5,衛兵全隊加左6,打得都幾遠下

如果加爆咪近戰變立定炮台

半個鐘夠玩完

50升到54先得8燈料咩玩法

有冇人仲卡緊公會任

我比較好奇有幾多人無卡

當佢冇呢樣野算啦

掛左成個星期先整到一件 傳說++ 甲

屌你老母，我仲未入到game
我個vip去到星期六

但傳說++係爆機裝 其實係抵

如果佢整番好7成以上既bugs 我即刻會汪汪叫住咁番來玩

明明泡菜版營運左好耐，點解國際版咁多bugs

一個禮拜有一件算好
呢度好多人都係掛幾日得1粒

一星期一件係勁快.....

Send去邊個Mail? 就咁AppStore report唔比退

9粒黏液了 差6粒就有金++

負6單抽中，一有300石就抽佢老尾

其實係咪一有石就all in 時裝好？

先抽裝，全紫，再抽時裝

我就一有300石就抽時

終於更新 會唔會成日都玩唔到 喱間公司咁西

估下今日開唔開得返

會開得返
但我估佢純粹加新野
bug fix唔到

咁正？

得7對鞋

送武鬥，傳說武，藍時
好想留人咁喎

爆退款潮先識驚

送傳說女會好d 武鬥同雙劍好似撞角色定位咁

好明顯想人課金抽女女

琴晚升左十級，大約有1/3 至 1/2 個弓手普攻range

有傳說武咩

痴線 王都唔夠打 仲要pk

武鬥同雙劍撞位?
而家用緊雙劍有2把紫++武 係咪唔洗升武鬥住

屌
佢唔想人地痴王一定俾d課長sm

d分好難拎 公會boss 世界boss點打

可以睇定d

維到13:30?

我地俾人掃就差唔多

勁難拎
新中手應該拎得頭幾個

500分傳說飛龍格鬥手套

都唔知仲升唔升雙劍上去好

用落先知..

雙劍係普攻型 適合種田打boss
武鬥技能系數高 似乎類似火法
放完4招等運到 適合pvp瞬間爆發

咁雙劍都係繼續農到70
另外槍兵 野獸值唔值得升? 都有藍時

女角一定升既

同埋佢比晒傳說武藍時(拎到既話...)你，都唔洗乜花資源落佢度

藍時好有難度得53LV 應該拎唔到

咩分

新英

活動得20日
新中手應該要第3日先拎到武鬥，即係2日33點，18日43點
每日拎840點，拎完20個強化書收皮

咁野獸係咪變左無用 本身已經同雙劍撞位

武鬥 野獸 雙劍

SET到1萬分都唔知有幾多個做得完

仲未更完？

升lv打王大把紫裝送
點解要浪費石抽

連登巴打約埋組隊入去血洗

仲未有好友系統

延到1330，睇下今日開唔開得返
已經食左一次亂鬥

有冇公會可CARRY公會副本..我常玩

同問

慢慢等
好過佢咩都唔整

公會個副本入面d怪高lv 但係對比起出面同lv既怪好打好多
我唔知有無理解錯

掛機冇用 要手動

啲分 難拎到呢....

妹想拎齊佢啲野呀

抽時裝變左分近戰，遠程，坦，支援

開返了？入唔到

Android 更新完就玩到
iOS 要等個更新檔上架....

點解要分

2047

都唔知開唔開得返

咁搞到 唔知抽呢個好

百幾個分流縮到三十幾個

想問有無公會入
我見舊個公會愈黎愈無人退左

come

仆佢個

有冇有營地公會可以入

退會應該係有公會bug所以d人走佬

唔係呀，有人但入面D人無上線

IOS仲未有得玩

公會BUG 創角獎勵BUG修理好

而家抽時裝可以咁樣抽

以前咁抽蝕哂

屌 咁仆街既

咪係，而家可以集中抽自己想要既TYPE

屌咩

白升藍都快好多

有冇得留位 得退宜家果個過黎 要等24hr

更新左每周連線禮物，第5日有原生藍時選擇箱

抽裝變左S2，無紅裝，全紫/黃裝

精靈魔女降左做綠色
咁快俾人打一巴

屌啊

對老玩家咁唔公平 cls

屌IOS更新完都仲未玩到
睇你到講到依咖石抽野先抵 之前係掉落海

活動限時，81蚊一件自選紫裝
仲有D$248選紫++，719 選黃
好CAP水

鷓課玩家係咪應該重新玩過 之前d石掉晒落海

屌之前曬咁多石中紅裝
on9 依咖最少都紫 唔撚想玩

退款在課

itunes 卡都有得退咩

屌佢老味 想重生了

改到咁好似抽裝抵屌

有冇人ios仲未入到?

屌佢老味 改到咁我洗撚強化咩

ios幾時玩得

痴線 大大巴打落之前課金既玩家又送藍時箱 咁之前抽咁多換里程既玩家做咩 自你玩撚埋我個份

新手屌打老玩家

屌 又課又農既玩家真心慘

懲罰課金老玩家

即係迫鳩人退款再重練

廢營運

農左成個星期就黎做到件傳說先黎搞d咁既野

重玩好似著數d 1000成就拎好多鑽 之前抽晒垃圾喎

即刻退 痴撚線

重玩吧

我都想重玩
有裝lv1都掛好快上返去

撚狗咁撚

入返credit落acc

直接係iTunes 退定點?

有幾多會重玩

屌真係垃圾驚

當d老玩家傻閪咁撚
係咪想d人大號細號咁玩

新號應該好快可以超過舊號
起碼抽時裝唔似之前咁

刷首抽抽把金武都屌打老玩家啦

真呀
你叫掛下水道d人情何以堪

利申：全身紫得武器係++

你地iOS退款係用咩原因?
My purchase does not work as expected?

岩岩先齊紫++.....屌佢老母

屌我都強化左2把紫++單手劍
一下大大巴車埋黎 痴撚線 退款重玩進度仲撚快

Ios點刷首抽...

而家個帳抽左次，雖然全部森林，但起手已經易好撚柒多

佢老母臭閪，唔撚玩啦，on撚鳩

見到台灣line群d人話退撚完款
直接去新ser好撚過

重新起步

諗番起個時出得兩三件紫裝
全部紅

真係on9

重玩完之後 下次更新s3 全部金裝起跳

見到就嬲
利申 抽過6 次裝

屌 我都退算撚數 真係痴撚線

退唔撚到既，之前有巴打話去美國appstore退係點退，用美國ac退？

我都係咁寫
所以我前日係搵美國APPLE個邊搞退款
SEND完EMAIL佢2個鐘左右覆左我 一日內退款

其實睇得出好多玩家都覺得呢隻game 半放置
肝住玩又得
Hea又得
又可以農番裝番黎

都多人有心長玩

但係多bug 狂彈apps
on9營運搞撚死

點去美國apple個邊退

諗緊直接係香港iTunes report a problem 算

ios幾時玩得
想入去睇下咩情況

我都未入到

你係一單一單order退定係打所有order code係一封email?

轉地區去美國
搵SUPPORT
跟下面步驟 之後打一堆英文話好唔開心呀 俾人呃左之類
最好唔好講自己唔小心課錯金

佢覆你之後會叫你自己聯絡一次隻GAME間公司
你堅決講返話唔想在玩 要退錢就OK

我去拔智慧齒先
各位巴打加油

同問 冇連gmail/fb del極game都係save左D資料

係呀
D人話要狂屌
講到好似俾人呃錢咁

咁係咪成功退左？ 我直接回報 申請退款

想問下隻game係咪無得加好友？

係
等錢到帳要幾個工作天

咁好簡單 係購買紀錄到申請番退款就OK
我無特登轉去US個邊都退到
重生了 刷一夫再拎武鬥升上去

大家好，請問呢隻game 仲歡唔歡迎新手加入，冇game 玩想試試

新手岩岩好可以入坑最佳時期

thanks ching
dl 嚟試下先

放心玩 老屎忽都重玩

未必個個得

新手而家玩爽死

IC
咁我算好彩唔洗咁多手續
重生見

重生見

尊榮商店click入去要load 成分鐘

退完有冇人會係第2個ser 重生

有冇分咩ser?

搞到我都想重玩..

退左而家開GOOGLE刷首抽

重生啦 做人做狗自己揀

重生玩咩ser 好

1,2都可以刷 反正一星期等級追左上去屌打老玩家

重玩有咩好處

我繼續玩算

ISO仲更新到,,,有冇入到既巴打講左重玩有咩著數

重生去咩ser

武器可以刷金++起手

抽時裝分type抽

抽野新手屌打老玩家
送既武鬥又屌打雙劍
而家唔重生 更待何時

唔知點解唔比我退

今日內刷完仲可以拎埋雙劍

算啦屌..重玩..都係蝕78姐

點刷首抽架

你升幾個月都未必升到一件金++而家直接刷到

雖然唔岩用 但係你叫之前浪費晒d鑽既人點算

屌你老母 商城又入唔撚到
更完又一大堆BUG

改到咁on9

屌佢老母啊
早入坑仲衰
On9架
唔重玩 點得啊 屌

玩左成半個月先升到第1件金裝 依咖 新AC刷一刷AC已經勁過曬
呢隻垃圾GAME唔撚玩了

真係痴撚線 我升到死下死下先上到紫++
而家咁就3件金

直接可以抽金裝
痴線
依家紫++都只係垃圾炸

屌 退款啦

屌下次再更新 直接保底金裝

屌你啱啱農到第一件金
而家抽就得？ 屌你啦

抽到件金++ 武

已經屌打你左一個月既ac

點撚解D代理成日咁撚ON9

真係吹撚脹

金+都屌打喇冇話++
之前仲要課金抽裝+時裝 依咖新AC任刷又抽
真係好撚嬲 未玩過D GAME係咁撚垃圾

棄驚算 on9到爆

屌 而家改到咁 新手咪仲勁過以前重課玩家
On撚99 早知而家先入坑

如果佢賠返30000鑽既話就考慮玩下

有冇人係嬲撚到 唔想再玩

直接抽金，即係玩死啲老玩家

應該玩亞洲定東南亞

退左款重刷

亞服

我，課左過十萬鑽，咁難先農到兩件金裝，而家嚟搞啲咁嘅嘢

2件金? 而家首抽可以刷到金++唷
退款啦

on9 老手唔賠石點都講唔通 起馬抽幾多賠幾多喇
屌你老母 新手仲撚勁
人地刷撚左半個月先一件金
新手一下超越 點玩落去

真係晒精神晒時間

仲有喎 你新手打上40級 起碼有萬幾石俾你抽

我地就射哂落海

好彩我都只係浪費左2個星期 而家退左款重刷 人都開心左

我想問退款係唔係2星期內？

分分鐘抽到成身金色 你玩左咁耐都仲係著緊紫色咋
渣架

冇信用卡 平時用itunes卡課 都課撚左800
退唔到 真係好撚嬲

想問點樣退款
邊到禁
第一次玩驚玩到退款

上面唔係有巴打話可以退落APPLE ID?

鄧重課既巴打慘..仆街公司

有冇重生嘅巴打教路首抽要刷啲咩

係ga，時裝抽人果d都算
改抽裝真係正仆街

好撚on9我成個倉都係藍時 宜家抽金又咁易

金裝咁勁 難農係正常
而定直接抽就有 副本都唔洗打

申請左啦
重新開個新ac玩好過

一來改到金卡咁撚易中 已經冇左隻game樂趣
2來對d老手真係on99

重刷得2抽 抽到把金武就去片

少左育成 多左速食

副本要打可以整曬咁多職既++武WO
係難度低左好多

時裝 登入5日都有件藍時啦

如果多藍時課金抽金武啦
不過而家連藍時登入都有得送

係呀，即刻唔想玩，仲課左幾千，今晚返去全部退哂佢，睇下退唔退到

佢送得1件

公會bug fix左未

其實APPLE要點退未試過搞退款

update 完你覺唔覺得隻game 好lag利申:11 pro

咁依家應該刷時定裝起手

金裝啦 仲時裝

刷金武起手

咁樣係咪退到 ？

隻驚真係變到好垃圾
諗緊重玩唔玩好

明明好似之前咁咪幾好
整好哂啲Bug就可以啦..

點刷首抽... 個經驗副本難打左

5日送自選藍時

仲刷..唔洗刷啦下

屌你等我隻驚綁哂FB先黎要人重玩想點

Good news! I have gone ahead and issued a refund for you.
An amount of 750 HKD will be credited to your store credit balance used for the purchase within 48 hours.

成功一波趕走所有玩家

係

on9到震
2號玩到而家先有一件金++
你而家同我講有得抽

任抽架WO

訪客帳綁完fb再登出 但係訪客帳個資料仲係到既？

垃圾game成功撚走曬d人

點先最快有3000石

舊ser玩家已成棄子

唸緊重唔重練 玩左大半個月
本身每日5場pvp 5場公會戰
都有七成勝利率
今日直接10場輸9場
睇完片 敵人防禦高好多

屌你老母禁個箱見到無紅裝以為眼花 一抽三件金 咁我之前射左萬幾兩萬鑽抽黎做乜

我退款之後等新服好過

LV10新手傳說++都屌打你啦

依家係咪可以課金抽金武
抽唔中就退款重玩

屌 真係好撚嬲 依家改到變左做速食game
不停課金課到全身金++就爆機了
當初玩就係貪佢唔似出面啲課金速食game
依家仲要當啲舊玩家係傻仔....

隻game 已經夠多bug 又唔改
遊戲體驗已經好差
依家抽裝改到咁係咪想大手賺番筆
Bug就唔會同你改架喇 跟手就結束營運

岩岩見到有人講新手24lv 2萬4攻
玩左半個月第一件金裝55lv電法得萬5攻

我都55LV得2萬攻

唔會再課金

重玩都冇意思啦已經

課金已經贏哂

唔需要農

3隻都夠哂玩啦

78蚊咪算好 呢到好多重課玩家遭殃

冇左育成既樂趣了

退款啦屌
我農左咁耐終於全身紫++
你同我搞新手就有金++

我都差唔多，搞成咁玩嚟都冇意思

重玩拎返個萬令鑽 搏金色爽下好過 入舊acc全紫都on99
慳埋錢仲升特性佢老母臭

刷完D GOOGLE AC無金武開唔到就擺係到睇下開唔開3SER

好似係FB見到你留言

做左退款手續
諗緊重唔重玩定棄好
如果佢今次咁搞得難免第日都會咁做....

啱啱鳩抽已經中傳說專弓
抽到傳說++先開始

屌
我仲用緊紫++

有咩方法快速拎3000石

我鑽石退哂 78冇申請當毫畀佢
預計完成冒險2
睇埋冒險3有咩任就等新服

其實入韓版睇下？會唔會跟足

唔知退唔退到 課左5百蚊

我退左個788

我冇用電腦刷首抽...我用iphone刷,,但login左fb後..點可以轉其他fb再刷

係呀，我嚟

咁搞法變哂速食，農嘅樂趣已經冇哂

返主畫面登出

明明我就係想輕鬆玩 農裝升lv

而家一下俾首抽傳說++屌打

我d月石包 掛機包一齊退
仲有個400 10000石一次過退曬

笑死退款潮

咪係，我又係冇咩時間先諗住玩隻輕鬆驚玩下，而家搞到個人仲燥，而家入去俾啲新手恰玩條毛

佢log死左我原本個個, 我出去fb app度轉ac都跟我原生個個

我農左咁耐都叫可以蝦下新手 輕課玩家

一齊做新手 全SER重新黎過

本來我得普通紫都農得OK，而家咁真係

電腦模擬器你試下清埋快取記憶個d

佢刷首抽又好鬼煩

唔捨得原生藍++時裝
有2件 仲要係本命職業

咁課金抽金武

不了

而家俾人恰返轉頭，仲要人哋只係刷刷首抽，就勁過哂我哋咁多日嘅努力

本身好地地改到咁

咁一係繼續俾營運撚

屌，重生算。反正我淨係練傭兵。

一件首抽屌打我2x日嘅裝

同之前隻烏拉拉一樣
又係更新完出一堆野屌打晒舊玩家
愈出愈柒不過大陸驚唔撚柒玩

之前啲紫裝辛辛苦苦咁上到+40等緊升階
頭先求其抽幾下已經有件重高防既
唉屌重玩算cls

屌老母！真係屌打舊玩家

岩岩升左隻首抽已經抽到傳說武

咁快 仲未抽到

曬左半個幾月心機比人一下超越
睇下個垃圾營運會唔會送石比更新前所有ac
最低消費起馬人地係上個裝 時裝pool抽幾多石送返幾多石

一定唔會
公會bug都唔撚賠

一係做狗繼續俾人撚
一係重生
一係直接收佢皮

舊玩家送返30抽都好丫

同路人
On99咁抽極都無傭兵時裝

本身有愛都無撚用
全紫裝打毛
已經輕鬆刷下就可以玩自己想玩既角

唔賠咪個個退有咩所謂 今次之後一定大把老手退
之前0課就會轉ser/玩新ac
課金果d就棄game
有生之前可以見到d營運係咁撚垃圾

這黑莉會將你們的想法告知營運的

真係唔慌唔黑

如果退左繼續慢慢玩算當自己無課玩

佢最少要賠返幾萬鑽俾老手，唔係真係898

愈遲一秒愈多人退 全部分流順暢曬

轉玩其他啦一齊

原來係真．對白

btw有冇新公會收人

最基本抽幾多送幾多一定係最好
有d人課石唔係抽係買卷果d就唔關事
估唔到隻game咁快就當舊玩家狗咁撚 佢都係第一隻

其實隻公會王要咩裝先打得贏
金裝？

你地退款一陣就搞掂?

Btw IOS 點首抽? 開隻hea玩算

刷三個首抽都冇金

舊ac十抽 中得個金盾

咁搞法真係唔多想玩

一個月都冇

改到咁唔知以為隻game開左一年

唉難得兩件藍時同職，琴日課完719今日畀撚狗

玩緊ffbe gundam breaker epic7同刀劍

唔賠返抽左果d我唔會再玩

有++算

我玩緊Mff碧藍
Ffbe其實我都想玩但唔知首抽要刷咩同刷唔到

雙劍士仲..拎唔拎得切

今日內刷到仲拎得切

刷多幾次刷唔到用專弓開算
有專弓，紫++衛兵槍，紫補武
點睇都勁過我而家個AC

買首抽算

專武係咩意思，拉普蘭德？

今日刷到金裝開 又有雙劍 第6日又有藍時 真係玩撚曬

你去製作嗰版睇下D要30舊料先整到嗰D武器
一整出黎就係傳說級唔係由紫升上去

有拳鬥 都唔洗雙劍啦

頂退得幾百話咩唔合付規定過一陣再退過

之後要退你要用EMAIL搵APPLE

下..打週王個啲都出？

得閒慢慢搞咪試過打機咁嬲根本當老手狗咁撚

係呀，講明話專武都出

公會營地 有1000萬 同 2000萬 買邊個

2000萬係營地，1000萬係公會BOSS個召喚壇

淨係刷到防具

可唔可以分享下用咩理由退款

已send email 退錢
真係無信心再比錢玩
又搞死一隻好Game

我直接係apple網到用個chat同佢d工作人員傾
話好唔公平 好撚嬲 佢好快就幫我搞掂 你地都試下
真係唔係話為左佢幾百 真係為啖氣
之前其他game千幾2千唔中想要隻野都唔會話退錢
呢傻西game bug又唔撚整 出埋d野撚鳩舊玩家
真係唔好比錢呢個垃圾營運賺 大家快d退

呢個真
俾錢真係冇咩所謂 最緊要都係條氣唔順

真係當啲舊玩家傻仔咁撚
更新完完全無心機玩

刷幾個都有金裝 真係屌出黎

第一隻第二下已經有金裝
唔玩算了
完全無左果種循序漸進

Agree,岩岩記左信、但打唔哂啲訂單號碼就記左，我又試下用chat問先

大家入唔入到尊榮商店...我一入就hand機

我ios係咁彈 用模擬器先得
game已del 錢已退

刷極都冇見過金裝

btw

npc商店好正

岩岩已經成功退款，真係課咁多隻都試過退，呢隻其實唔錯，唔係糞營運既話

課咁多隻game都未試過退款

有冇人知點搵apple網個chat搵唔到

大家幫下手。分享下點成功退。我課左千幾二千

我又記左封信去，直接叫佢幫手退哂所有未退嘅項目

冇試過咁嬲，之前一隻驚課幾萬都唔會話要退呢隻俾錢俾得好嬲

隻GAME D畫風好好 而且幾好玩 但係咁改法真係趕客 依家刷首抽 仲要入唔到個商店 CLS

撚狗咁撚
踐踏緊玩家樽鹽

回報問題果到唔好揀退錢揀最尾果個之後有得禁

唔撚刷玩弓算
掛機都唔撚買住了

真係刷都費撚事 唔賠石唔撚玩啦

任務隻世界王要去邊打

希望佢賠石+改返抽野系統
宜家係玩家鬥有錢 唉

唔賠番一半抽裝備既石唔會再玩

鬥有錢唔係問題，一開始知係咁最多唔玩啫，但係問題係之前唔係鬥有錢，而家改成咁，即係對之前個班課左嘅人唔公平，一係就好似之前咁，一係就一開驚個抽蛋就好似而家咁

仲一半全賠呀 佢賭埋比新ac我都唔玩呀
課金石 成就石全部拎曬去抽

我抽幾多佢最少要賠番8成，我先會玩，但其實我覺得佢一粒都唔會賠

應該唔會賠啦，CAP完水又幾個月玩完

真係浪費晒整隻GAME班人

已經冇人玩

仲玩既都走哂去刷首抽啦仲打乜鳩世界王

之前成車車紅 我有d仲用緊紫甲
成身++同+都係自己升出來 升階石又難有100紅先合到1粒紫
同埋錢 刷成日先得200萬拎曬來升裝 依咖邊撚洗升裝
唔好講金裝易抽左 佢紫++都易出左
真係愈講愈撚嬲

升番上30-40都係一日多D ,不如重生好過

其實點刷首抽
del左game都係同一個ac

都係刷唔到金武
算啦 都係唔玩啦
如果佢送返石比舊ac先玩下啦

重生又迫你買多次月包 掛機包 同埋一定走左唔少人
ser人少重玩玩來都係曬氣 一定玩唔耐

用bs玩LA,買乜9掛機包

重生一陣又有機會俾個糞營運玩多獲
佢賠得多石就會諗諗佢，而家就不了

性幻想仍會俾石老手.....

AN機?

唔比咪唔比
又唔係得佢一隻game 大不了唔玩
營運唔識留人咪收皮 好簡單

姐係點？

抽野改得咁勁出機率up咪算囉 飛走紅真心好撚唔公平

你自己係果到禁下 我本身都唔識禁禁下就禁到
我已經退左 冇得比我禁返睇唔到

咁樣有咩人會課金玩 刷首抽金武已經屈機

有冇巴打寫信嘈佢一鑊

飛走唔緊要，顧及下舊玩家已經差好遠

老玩家(好似都係一兩個禮拜)慘變condom

其實有冇其他GAME介紹
精靈之望呢類離線掛機GAME幾啱我
"劍與遠征"出左4個月我先留意到所以冇玩
"烏拉拉"太卡通接受唔倒
"道友掛機嗎"冇變化 放棄左

點算

卡住左

回城石

早兩日開左劍與遠征都幾好玩 佢隻GAME D營運就好啦 同呢隻差十皮

同救，呢類真心幾岩我

之前抽左3x抽 得幾件紫防裝仲要冇+
課左月包同掛機包都搞到唔想玩

好耐未試過咁迷一隻game 但西營運

我係開新email刷
用BS 去首頁登出>登入>選GOOGLE>新增其他帳戶
>忘記電子郵件地址>按ESC會去上一頁>多左"建立帳戶"選項
>建立個人帳戶>.....>刷唔啱再去登出>重覆以上

好奇怪。我回報申請退款。
得中間係秒成功
其餘2個都係話秒失敗
我再寄email俾apple，有無用？

大佬你退哂未？
我想退3單最大既。得400蚊成功

我都係呀，上面巴打話要寄信，我記左了希望退得哂

send email去apple度嘈佢就退到

Thx 要等72小時。。。

我發覺我都係賤鳩格

親愛的冒險家您好！
這裡是《精靈之望》客服中心。

謝謝您提供的《精靈之望》相關寶貴意見。

我們會收集玩家提供的意見，提交於原廠參考，
讓所有玩家都能夠在《精靈之望》的世界開心遊玩。
再次感謝您提供寶貴的意見，未來也請多多使用《精靈之望》。

拉普雙手

我抽到森拳+
擺三日拎左武鬥先
繼續刷

老實講隻GAME真係幾好玩既 但今獲真係好頹 好似白費左個幾兩個禮拜心機咁

我地開服就玩。20幾日

唔該巴打

準備搵人接手公會
唔撚玩

我開服第4日玩 都應該差唔多20日

即刻棄

尊榮商店開都開唔到 搵狗玩

你sd美國 用英文
我個時2~3小時就覆我
通常都係第一單無條件退
之後要退就要搵apple

係 我都係玩左20幾日
真係幾好玩 同埋我鐘意佢一日唔洗用太多時間去隻game
得閒上線收割一下隻人就會變勁
而家冇啦啦俾人首抽就勁過我 真係條氣好唔順

屌
話有就有

8抽全紫

係咪咁易抽 我抽唔到ge

除左課719包，點先入手到忍者。。。。

有冇傭兵隊伍配置分享

抽唔到傳++武 防都唔見到件

等官方送
或者做到主線23
大約60luv

真... 好頹 即刻無曬心機玩
之前嘥啲時間都唔知為咩

唔洗買紅水
但抽唔到打手武

已del

課左幾千蚊唔知佢做乜鳩

屌 真係玩撚哂

HEA玩公會 如果想入就申請 每日捐1-2萬 儲黎開營地

9抽中左把金雙手槍 但都唔想玩

你抽到金但人哋屌首抽可以刷金++甚至專武

首抽點刷最快
iOS

點樣最快拎3000石

此post已完

不過今次UPDATE完的確無咁食電同埋少左好多窒機

係咁彈機
Iphone7+

仲有手足玩緊？

$688 傳說自選武/防包 OP
再買埋自選火法

pay to win

應該開小號 再搵大號帶升 應該最快
抽唔到靚裝 就捐曬錢入公會
再走人

我都係11 pro 未去到係咁彈不過一入商店就freeze左咁濟

Bs彈到仆街

特技同技能20lv再升15lv

跟住下個禮拜送火法,武防

an機有冇辦法keep住大acc再用同一部機刷新acc首抽？

好似又改左機率 兩次10抽都冇金 定又係我黑

見到佢改成咁，我反而想睇下佢會點應對，好期待佢會出啲乜尻黎回應一班玩家既訴求

感覺似半夜改左機率 而家金又難抽左....

好似係 紫++都難左
好彩琴日抽左把金拉普單手槍 兩件防
慢慢玩 儲三日出武鬥
期間慢慢再刷 無先用呢個起手

有無人合唔到符文書

笑死垃圾營運

Cls營運

連野都合唔到 啲bug多到呢

要再課金既玩家真係要諗清楚
呢個閪營運想點改就點改

應該真係改左 二十抽都無金

冇

退左款既大家 比人ban左未

未 仲入到用到月卡

kill app再入

抽到傳說單手槍 無槍手 傷心

綠卡好易遮

但唔係新ac
d綠自選 已經用曬
仲有咩方法除左課金

好似有果啲傭兵任?

槍兵未出

等

商城lag到入唔到

里程搏下

好快送架啦

成長個選擇箱都用左？

里程留藍時啦

已經退番哂所有款項而家當免費game玩到佢ban我算

我課左3000hkd 退得600蚊到 有冇教學

精靈魔女 上星期388賣
今次更新78自選有

an定ios

iOS

可以參考樓上其他巴打做法

隻game係咪一定要一直開著住先可以掛機？

咩配置先打得贏公會王？

買vip可以offline掛

屌,點個商城想買下日票拎鑽抽下野又卡住,想點撚樣呀,係唔係迫我退款啫

呢個真係好撚仆街

直頭當人水魚，傳說都係啦，之前大把人課千幾二千鑽都係為左抽傳說，而家688自選仲要有強化書同升階石送

即時沉哂

唔玩啦，垃圾營運、以為偷偷改低個機率當冇事發生就得

退晒錢仲有咩好討論

咁大位巴打有冇新驚介紹

岩岩開始玩公主連結 等退錢課落去

同求
不過尋日中左雙劍專武繼續掛緊

好多人刷緊首抽

我覺得免費玩都仲可以 課金不了

唔洗買月卡啦，唔熄驚，出直home鍵。背景仲運行緊仲掛緊

正常我如果岩岩玩我都刷啦，睇住班課長玩左成20日課幾千先得一兩把金，我刷一刷就有金+或者金++開局，諗起都爽

一陣退個vip同每日鑽包

退款平安我仲等緊email

刷左廿幾個 最好都係女戰金+專武 金++見都見唔到

真係架？

隻game變左無課/微課玩家爽既地方官方真係好好 趕走哂班重課 等無課可以爽

係啊！你唔信可以試下做任打怪，之後直接home鍵。過一彈 個任就做完。
所以我唔明做乜9要月卡？貪個50%經？

琴晚見重課個班係世頻都話集體投訴

變首抽game，隻game冇人課都係好快摺

人係犯賤
可能偷偷地都係繼續課

咁犯賤我都無野好講等下一次被打臉

我會繼續玩...但係錢就一定會退唔會再課

其實首抽有幾石？ 2900？ 好似唔夠十抽

舊服3100 新就小500

我刷得守護金+
另一個金拉普+2件防
是但一個起手算

舊ac20抽都冇金
只有刷個新ac玩
1個月都唔會拎到把金++啦

一把金雙手劍我就夠

機率低左好多紫++都小左

點r到3100 刷左三百次都係2100石

其實你地刷首抽唔係應該刷把遠攻武咩

諗住咁就無事

刷到把金武都算贏啦 改埋機率 仲要遠攻

雙劍真係好慘咁快比武鬥打臉 武鬥基本stat勁好多 仲送傳說專武

舊AC退唔到VIP
放佢個身滿左掛海希又掛到8件衫
keep住掛到完VIP, 拎埋武鬥睇下到時玩邊隻

特技+技能20lv,角色15lv

新AC首抽之後都無中過傳說
係咪真係偷調左

屌 一刷就俾把金++單手劍
萬幾攻

我尋日收工舊AC一次十抽3件金 返到屋企走去刷首抽全紫

屌 錯過左 早知琴日一維完就抽

你要知道維護前會全紅

打完綠色大隻野 咪5lv 跟手入到副本 直升15
特性10 技20 全特性1
岩岩好250 成就 有3100石...睇埋廣告3400....

求巴打幫手
我send 左Email 叫Apple 退錢 佢覆我

如果這個 app 的內容持續出現問題，請直接聯絡 app 開發者，他們或許能為這個 app 提供更明確的故障診斷步驟。

我應該點好？ 點先退得到？

解到開2隻新角未

解到

抽到姐姐 點先拎到出黎用

一開始佢係咁覆你
你同佢嘈多2次，講話對間公司好失望 唔好想同佢地聯絡之類
講到佢地有幾黑人憎就幾黑人憎
之後應該就冇問題

有無公會收人

親愛的先生/女士：

感謝您聯絡我們。根據您的描述，您遊玩的遊戲一直出現大量的外掛問題，但遲遲都沒有維護，今天遊戲終於更新和維護了，但更新後更改了您遊戲裡裝備箱子的內容，因此亂改遊戲內容讓大多數玩家受到了不公平的對待，因此您來信希望申請退款。

同樣作為消費者，我非常理解您此刻的困擾。為了更好地幫助您，也希望您可以配合我的調查，請放心，我會竭盡全力為您處理問題。

我非常樂意提供協助。首先，我需要請您提供訂單編號。

正

抽中左傳說++防裝，不過係戰士用
我想要傭兵傳說武啊！
又要再刷！

退之前個藍角自選包
去新ser刷到金弓起手，再用返舊錢買金專武，半日就20幾lv 兩把金武爽YY 之後仲有大把石抽

舊ser有興趣玩落去嘅朋友 可以入公會：黑色革命
兩個營地都開晒

師兄係邊到send個email比佢架?
我refund理由寫極佢都係答我:We've determined that your purchase does not meet the conditions for a refund.

爽

一陣過幾日又唔知出乜比你專抽職業
唔撚想玩

講開咁講
佢158個包，等廿幾日有17000鑽，抽到5次多啲，好似幾抵屌

拉到最低個個。咩沒受權。再用email

你email寫咩比佢? 想一次成功退哂唔洗煩

係抵既 不過你d鑽點洗法 隨時又俾佢撚一鑊

屌係..諗緊仲買唔買我啲鑽應該抽裝算..藍時裝佢有送

我有4個acc
一個金雙手武
一個金弓 金太刀
一個金拳套
一個金單手槍 金拳套

點抽到咁多武

開左10個acc 刷晒兩個ser 差唔多一半有件金 最多兩金....

想用黎入會捐錢 隻隻都有700萬

買左營地 個公會地下城冇野嘅

。。。仙水樓等緊你個700萬買boss ar

屌啊。。而家覆我叫我同遊戲商返映

打得贏？

感謝您聯絡我們。根據您的描述，遊戲更新後擅自更改活動內容，因此申請退款。我非常理解此問題給您帶來的不便。
我非常樂意提供協助。首先，我需要請您提供訂單編號。
您可以在「購買記錄」中找到您的訂單編號：
每一筆購買記錄的訂單編號會出現在訂購日期的右方。
如需「購買記錄」頁面的詳細資訊，請參閱以下文章：

等佢退番4pack788比我

咁我都驚退唔番

我都歡喜一場

你係仙水樓咩

唔係 想問下要幾勁先打得贏

其實東南亞ser開左幾個月改版都算合理既
但係亞洲ser開得果一個月都跟住改好唔公平囉

冇問題呀 開個tg 先？

夜D夠24個鐘JOIN!

開左啦。公會板有寫